# Veit.Abra.Model.Issuedofferrow
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**RevidedID** | **string** | ID revidovaného objektu; ID objektu Nabídka vydaná - řádek | [optional] 
**RevisionDescription** | **string** | Popis revize | [optional] 
**RevisionDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum revize | [optional] 
**RevisionAuthorID** | **string** | Autor revize; ID objektu Uživatel | [optional] 
**Revision** | **int?** | Číslo revize | [optional] 
**ParentID** | **string** | Vlastník; ID objektu Nabídka vydaná [persistentní položka] | [optional] 
**PosIndex** | **int?** | Pořadí [persistentní položka] | [optional] 
**TAmount** | **double?** | Celkem [persistentní položka] | [optional] 
**LocalTAmount** | **double?** | Celkem lokálně [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | O.případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**TAmountWithoutVAT** | **double?** | Bez daně [persistentní položka] | [optional] 
**VATRateID** | **string** | %DPH; ID objektu DPH sazba [persistentní položka] | [optional] 
**VATRate** | **double?** | DPH sazba [persistentní položka] | [optional] 
**LocalTAmountWithoutVAT** | **double?** | Bez daně lokálně [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**VATMode** | **int?** | Režim DPH [persistentní položka] | [optional] 
**RowType** | **int?** | Typ řádku [persistentní položka] | [optional] 
**Text** | **string** | Text [persistentní položka] | [optional] 
**StoreID** | **string** | Sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**StoreCardID** | **string** | Skladová karta; ID objektu Skladová karta [persistentní položka] | [optional] 
**RowDiscount** | **double?** | Řád.sleva [persistentní položka] | [optional] 
**Quantity** | **double?** | Počet v ev.jedn. [persistentní položka] | [optional] 
**QUnit** | **string** | Jednotka [persistentní položka] | [optional] 
**UnitRate** | **double?** | Vztah [persistentní položka] | [optional] 
**UnitQuantity** | **double?** | Počet | [optional] 
**UnitPrice** | **double?** | J.cena [persistentní položka] | [optional] 
**TotalPrice** | **double?** | C.cena [persistentní položka] | [optional] 
**TotalPercentualDiscount** | **double?** | Celk.sleva v % | [optional] 
**TotalDiscountFactor** | **double?** | Celk.slev.faktor | [optional] 
**Weight** | **double?** | Celk.hmot. | [optional] 
**Capacity** | **double?** | Celk.obj. | [optional] 
**WeightUnit** | **int?** | Jedn.celk.hm. | [optional] 
**CapacityUnit** | **int?** | Jedn.celk.obj. | [optional] 
**DiscountsExcluded** | **bool?** | Vyloučeno ze slev [persistentní položka] | [optional] 
**DealerDiscountExcluded** | **bool?** | Vyloučeno z dealerských slev [persistentní položka] | [optional] 
**IndividualDiscountExcluded** | **bool?** | Vyloučeno z individuálních slev [persistentní položka] | [optional] 
**FinancialDiscountExcluded** | **bool?** | Vyloučeno z finančních slev [persistentní položka] | [optional] 
**QuantityDiscountExcluded** | **bool?** | Vyloučeno z množstevních slev [persistentní položka] | [optional] 
**DocumentDiscountExcluded** | **bool?** | Vyloučeno z dodatečné slevy [persistentní položka] | [optional] 
**IsAnyDiscount** | **bool?** | Na řádku je sleva | [optional] 
**DealerDiscount** | **double?** | Deal.sleva [persistentní položka] | [optional] 
**QuantityDiscount** | **double?** | Kus.sleva [persistentní položka] | [optional] 
**ESLStatus** | **int?** | Do ESL | [optional] 
**DRCArticleID** | **string** | Typ plnění; ID objektu Kód typu plnění [persistentní položka] | [optional] 
**DRCQuantity** | **double?** | Vykazované množství [persistentní položka] | [optional] 
**DRCQUnit** | **string** | Vykazovaná jednotka [persistentní položka] | [optional] 
**ExpectedDeliveryDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Předpokládané datum dodání [persistentní položka] | [optional] 
**CostPrice** | **double?** | N.cena [persistentní položka] | [optional] 
**LocalCostPrice** | **double?** | Lokální n.cena [persistentní položka] | [optional] 
**CostPriceUpdateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum n.ceny [persistentní položka] | [optional] 
**CostPriceSourceType** | **int?** | Zdroj n.ceny [persistentní položka] | [optional] 
**CostPriceSetByID** | **string** | N.cenu vyplnil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CostSourceDocType** | **string** | N.cena z - typ dokladu [persistentní položka] | [optional] 
**CostSourceDocID** | **string** | N.cena z - doklad; ID objektu Dokument [persistentní položka] | [optional] 
**CostPriceComplete** | **bool?** | N.cena stanovena [persistentní položka] | [optional] 
**SupplierID** | **string** | Dodavatel; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**RowMargin** | **double?** | Marže | [optional] 
**RowRebate** | **double?** | Rabat | [optional] 
**RowAddValue** | **double?** | Přidaná hodnota | [optional] 
**DeliveredQuantity** | **double?** | Objednáno v ev.jedn. [persistentní položka] | [optional] 
**DeliveredQuantityStr** | **string** | Objednáno (popis) | [optional] 
**DeliveryDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Předpokládané datum dodání | [optional] 
**IntrastatStatus** | **int?** | Do Intrastat | [optional] 
**IntrastatAmount** | **double?** | Částka pro Intrastat | [optional] 
**LocalIntrastatAmount** | **double?** | Lokální částka pro Intrastat | [optional] 
**DeliveryTerm** | **int?** | Délka dodání | [optional] 
**DemandStatus** | **int?** | Stav poptávky [persistentní položka] | [optional] 
**DeliveredUnitQuantity** | **double?** | Objednáno | [optional] 
**StoredQuantity** | **double?** | Stav skladu v ev.jedn. | [optional] 
**StoredUnitQuantity** | **double?** | Stav skladu | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

